今日2314既手足威威了！

離15蚊不遠已

早幾日放了
轉2002
2689

12月就15蚊了